5000萬股282

黃色經濟圈
支援肥佬黎

唔到 $0.5 唔撚放
繼續入市推撚到蘋果變火箭

簡單講，每人幾千蚊入市，已經可以打個好明顯嘅signal，仲可以推埋上國際線財經版

入蘋果之後年年收良心息

0.5

推佢上去